有冇人有用香薰/蠟燭 可以推介下？

見有好多款，有啲係燒蠟蠟，有啲用機，有啲用條條
有冇人用開？

機+水溶性香薰油 個味好過燒 又唔會臭

但聽啲人講會搞到好重濕氣
Muji果隻好唔好用？

MUJI部機就唔知 但D油冇乜味

bath and body works!

Tisserand呢？

搵到以前有個post

有無家居香薰推介

Lm

Apotheke Fragrance 個人覺得幾香